好撚傷心,點解我當年唔讀東大

點解呀,MLT,OT 都認可晒,個個出黎25K以上
UGC 普通科畢業得果十令K,點樣生存
各位DSE雞,今年1定要讀東大,4X萬,1年都搵返啦,唔好咁短視

in東大we trust

唔好講啦,我依家食30蚊既Tea都要左諗右諗

上次同你食晏，500蚊都照幫我比啵

in脫大we7

係30k

自由市場文職13K起薪左右啦

大學生爭做政府ACO捱十年後月賺3萬

當年笑9個東大FD哂錢
琴日佢打黎問我生活成點,壓力大唔大

當年冒住臭朵危險係舊登力戰埋工仔
宜家你地有牌
證明我眼光

搭彩虹最後入左咩？

poly lor

food ?

係

準備好做12k 食品廠qc仔未

未 你做緊咩?

有中同grad左做緊完全0前景可言

東大又咩黎

東大，東大

做LAB緊係冇